有冇人明靚仔毒撚嘅苦處

明明內心毒撚底 係生得標致啲
淨係吸引啲港女睇樣G埋身
啲乖女全部嚇走曬
明明我內心都好温柔細心 仲好毒
但點解就引唔到啲乖女埋身

柒頭毒撚係咪甜啲？

屌過幾多條港女

好似係

0

做0仔？

外表0仔

信你

55

毒撚自以爲靚仔